一人一個自己擅長但冇用既技能

我先：記歌詞

吹口哨

條脷兩邊都可以反倒

做8下掌上壓

Make love

耳仔識郁

0存在感，永遠無人搵

可以去參加比賽

轉筆

programming ....

FF

畫畫

打飛機

Hea

咁都叫做技能

手語

控制自己個夢嘅發展

打乞痴個時打開眼

睇動漫

瞓教

左右開弓

打仗

練過寫鏡面字

連續打CX

好撚好笑? 8下健力士紀錄都做得啦
我不如話我個垃圾技能係100米9秒

撈金魚

轉書

聞到10分鐘內會唔會落雨

控制啲人離開自己方圓十米嘅範圍

連打2次飛機

條脷可以180度反轉 & 整W形

呢個係神技黎wo

打丁可以控制係30秒內發射

聽腳步就知邊個返屋企

不過次次聞到嗰陣唔係係荒山野嶺冇得避就係遮都冇帶出街

可以打籃球

吹口水波

我係聽兩三次可以記哂嗰隻 但唱歌唔好聽

一次過食兩枝煙

閒到有曱甴既存在

記得世界地圖，各國國旗、首都

想幾時打c egg就打c egg

係咩味

寫字

1日瞓到16個鐘

風濕肚
天氣小小潮濕都會肚痛

打字快

後空翻 側手翻

會好明顯有一陣淋完水俾太陽曬緊嘅草青味

穿耳窿

唱咩歌都可以keep住低兩個key

記人名

明明就好實用

反射神經好快，動態視力好

呢個我都識
一陣好特別既味道來 但我講永遠無人信

遇到知音

打飛機控射

步行速度加快

認人樣

念力幫美斯含撚

幫自己剪頭髮

就咁用手搣手指甲
唔使指甲鉗

合埋個口打喊露

啪腳指關節有聲

放臭屁

臭到自己都頂唔順

用任何物件托眼鏡

反白眼

條脷可以好似波浪咁郁

對生日日期好敏感
聽過人地幾時生日就可以依成世
小學miss個女幾時生日我記到依家

乜唔係落完雨先有陣味咩

碌鳩30m仲要識轉彎 但係無女

啲雨會追住自己淋 一唔帶傘就會落雨
利申試過好多次一出瓦遮頭啲雨就會開始落
到我科考試一定落雨 去旅行出門口都會落雨 個技能勁到連老豆老母都知

通常係,不過落雨之前濕氣一開始重我就聞到

我都會聞得到陣雨水叔味

係準確地ard 10分鐘前？

自己煮飯

心算

射精夠濃

用叉食飯

10分鐘至半個鐘內啦,冇刻意計過
不過次次聞到都避唔切

低調

咁你未出街咪打開個窗聞下出面先出門口囉

寫字

但唔靚

係屋企又聞唔到,一定要出咗街先會突然有feel,但係feel完又唔知幾時落嗰下麻煩

靠姿態動作認人
離遠望到就認到
就算好唔熟個啲人都認到

咁真係好廢

呢個點會冇用

Absolute pitch

砌傢俬 '鬥'木 駁rj45入牆嗰啲 露營 揸車
全部都搵唔到食同溝唔到女

駁咀

條俐可以反兩邊、卷俐
伸長仲可以掂到下巴
但唔知有乜撚用

直頭落緊啦咁

日文

聞到女朋友就來M到

可以無限啪手指
條脷最盡可以掂到下巴

控波控到入埋波

係成班人面前講完一句嘢之後全場靜曬

條俐掂到個鼻

記埋每個國家入面既地圖就有用

單手拍掌

砌機

講野把聲可以勁沉

果種味好臭，心口仲會好壓抑，但d frd成日笑我

感應到啲昆蟲係屋企邊個位置

強帖留名

中學個陣全班人嘅生日都記得
偏偏冇人記得自己生日

高速撥動中指同無名指

吸氣時講野

條脷識翻波浪咁郁

背地鐵站名

轉筆 轉書 轉波 好多野都可以轉...

記生日日期

連續食兩枝煙

冧擅長既野都好難

話題終結者

個肚腩可以波浪形咁收縮同漲大

3d轉2d 好快 望見一幢健築物 可以畫結構圖
利申： 讀商科

平衝直立的雞毛掃

背咗一百五十個位圖周率

神技
可以趨吉避凶

上司老細以為我乜都識，但其實乜都唔識

唔係啦,聞到嗰陣係仲未落的

可以用把口整撻撻聲扮撻手指

做毒撚

做依個動作額頭掂地

打飛機
對住心愛既人連續屌個零鐘射一至三次

可以控制自己想幾時打喊露就幾時打，成日連打幾個喊露之後喺啲frd面前扮喊

但有次走火入魔打到停唔到，一路痾尿一路打，好似連續打咗30幾個

酸雨

左右手可以揸筷子同寫字

我可以坐喺地下將膝頭哥嘅側邊掂地 兩隻腳成菱形
類似下圖 不邊要兩邊都掂地

我腳指好大力可以met人

揸車溝唔到女

不過

我可以做依個動作額頭掂地

喺條街度扮打機聲啲聲

EA 扑真係驚

大條賓州

扭計骰

依個我都得

捉字蚤

你係垃圾啫 嗰技能唔垃圾喎

俄羅斯方塊未輸過

可以極速培養情緒然後喊

擅長ff

記電話number

唱歌唔差

對見過既人過目不忘

感覺到屋企人就返嚟
即刻狗衝用咗廁所先
嗌外賣有時feel到個店員搭緊lift上嚟

左右手都揸到筷子
搭枱都唔怕撞手肘

咁我柒囉 中學個時又唔見有人做到喎

可以將粒燈掣balance係中間

欺騙別人感情

唔望住張紙都可以寫到字

記得啲朋友鍾意啲咩野

玩找不同

異性絕緣

拍手好響

唔撚識拒絕人

動態視覺，地鐵行緊都睇到廣告啲寫乜

對氣味好敏感
聞過既味成世都記得，聞得比常人遠
成日俾人話係狗鼻

用隻手放屁

左右手都寫到字、揸到筷子、玩到要用棍/拍既運動

搓泡泡 記歌

最on9估人暗戀邊個超準
唔係睇人眉頭眼額 純粹直覺 中學雞時神技能但大個無用

香水：一個殺人者的故事

睇下揸咩

利申 學生 揸老豆車溝女

可以做香水專家

如果好期待/緊張一件事 最後有90%都會因為某啲好意外嘅因素而令件事發生唔到

要唔可以麻目
我3隻個鼻已經廢咗

雙手同時打雞蛋

睇tvb劇個時臨買廣告前會有預感

好憎香水 所有香水對我嚟講都太濃烈

行路冇聲
成日會嚇親前面嗰個

打靜音打乞痴

男？

應肚即飛

幾時想喊都喊得出
幾時想訓都訓得著
可以用下唇同下巴夾住支筆

翻眼皮 從來無做過俾人睇

加一呀!

有冇玩過寵物小精靈隻鯉魚王

60歲大媽都屌得落

射波

手指公向外屈成90度直角

記得歐盟所有國家位置，面積同人均gdp

可以用嚟搵食嫁

棋靈王

記得曬所有朋友嘅電話號碼
從來冇save低過任何人嘅電話

扮蚊 蜜蜂嗰d嗡嗡聲

發到清醒夢

我唔只一個人同我咁講過
明明好大聲

幻想自己肚痛 然後就真係會肚痛

未進化？
啲貓貓狗狗都係左右手用到

行路存在感0

perfect pitch?
有用喎

一隻手指轉手提電腦

呃過無數處女隻豬

手背部份血管於精神狀況良好時，只要集中精神則可移位

奶閪

技能：認識異性時, 你會有100%機率收到好人卡

入親任何一間未去過既新餐廳
一定會選中最難食最伏個樣野食

你冇錢買傘？

記電影對白

瞓覺

連續食兩支煙

鑽窿

多咗喇Jer仔

用指罅轉銀仔

獨立咁郁到腳指尾

扮唐老鴨叫

發夢見到嘅野一定唔會成真

隨時隨地想瞓就瞓
不過上車瞓會好容易過咗站
而且拍極都唔醒

我現時自己肯做飯

左右手都識抿屎

腳指可以用黎執野 可以用黎mit人 仲好痛

一隻眼唔郁一隻眼郁

做CG

摺紙

條脷可以掂到手肘

少少beatbox

隻腳成菱形放咁出係最差

令人討厭我

唔同語言口音講到好純正

用黎呃吓人就得，事實上每個語言淨係識皮毛，廢到冇人有

same，尤其興奮到預早同人講晒，最後一定會發生唔到

我都識

點做到

無障礙地鏡面反轉晒啲字嚟寫

有咩用

我信阿 btw唔同季節都有唔同味嫁 或者天氣暖啲凍啲都會
有時朝早聞到會心情愉快

唔係撥你冷水，呢啲肯背就得⋯ 唔算特殊技能

屌到人射

我都係 對數字好敏感
啲fd邊日散邊日一齊會記得
望左人地一眼student id就記得
但完全唔知有咩用

唔用枕頭都訓得著

我都有 但係覺得好煩 搭火車聽到佢嘟嘟聲嗰陣個腦又自動彈啲音高出黎

100%錯過巴士

發夢，控制夢

唱歌好聽

你控制唔到 信我

好食得辣

譚仔輕鬆食特辣

啲牙咬野好勁，成日幫收水用牙咬斷新衫果啲魚絲線

海豚音一直都唔知有咩用途

記得曬ex既電話no.

識吹手笛 可以較音
不過係冇撚用

依個好撚易啫，陣味咁撚濃郁

我悶極時自己可浪漫

望一眼嗰人我就可以講返佢身上有咩特徵
會記得同每一個人第一次見面係點 講咗啲咩

依樣算乜嘢擅長嘅技能

加一，但出社會就失去左

寫故

聽新歌聽兩次就識唱七成歌詞，
無論係廣東話英文普通話韓文都係

我就唔信佢會記得哂

Hea
可以好簡單浪費一日時間 不過唔開心唔滿足
搞到人生得返 返工食飯瞓教

轉火機

唱歌嗌得好高音

鬧鐘響之前一分鐘瞓醒

手汗

我十月十五，Thanks

用行動控制啲人行去邊
睇嚟巴打都係呢個技能嘅擁有者呢

長期出手汗，甚至會出水珠

左手刷牙，利申右手係慣用手

讀書

寫字工整/靚
自己有練開字，好多朋友同異性朋友都讚，但實際上無乜用，又搵唔到食又溝唔到女

八達通果個E黎

玩魔術 成日叫我玩個魔術唻睇下 唔玩呀走開啦

記人星座

對我黎講好有用

秒濕

拗手瓜

A-Z倒轉背

耳仔幾靈敏
睇得出咩人整過容同埋用咩手法

聽聲可以知道方位同大概估到由咩事物發出

呼吸

好識搞氣氛 幽默感高 永遠都可以令到身邊既人笑 但其實自己一啲都唔開心

可以無限 「urrr」胃氣

自己做飯

仲有隻眼可視角好高～300度，頭郁極少就睇到背後

論政...

好易睇3D立體

通常係過雲雨先有哩種味

記某啲野好好,我細個嗰時試過記晒一套三十幾集嘅動畫所有對白
不過讀書就乜都記唔到

吸口哨
唔識點吹

同一秒咳+打乞痴+打喊露
個聲大約係極快速既哈～咳～痴！

聽到好微弱既聲 對聲音超敏感 電腦電腦個音量調到超低都聽到

訓死

背周星馳電影對白
耳仔識郁

唔使用手，隻腳指尾疊上去尾二果隻

我都係

打機

睇雞寶台睇到記得9成頭文字D對白
基本上我唔開聲唔開字幕都知佢講緊乜

3秒爆喊

聞到某啲人嘅氣味
可能冇人信，但我試過中學考完試約咗個ex個禮堂門口等，成堆人一齊行出禮堂，未出門口已經聞到佢係門嘅右邊等我。
仲有約過個朋友係地鐵站等，㩒㩒下手機聞到佢陣味，一抬頭見到佢行緊唻。
同人講個個都話我變態

我都係，仲識分唔同人嘅味

可以控制睇嘢out of focus 幾時都得

一聞到煮嘢味就估到佢煮咩

唱歌

條脷識左右捲，上下捲、三捲、大捲

黑仔

啪骨可以係咁啪右手肩胛骨位

狗嘅嗅覺係靈敏啲

係人都得

放屁

呢個正wo

我3秒

唔駛睇地圖都知d 國家位置同埋咩氣候

玩牧場物語

同你差唔多
可以谷起自己條手筋成一粒然後上下移動，旁人睇落就好似有條蟲生存咗係隻手到咁

但有用，試過用嚟溝女

好有用喎

自己可以控制起雞皮

被動技：抽獎/籤唔會中，如果參與人數=中籤人數，則會抽到最後幾個先中

聽鎖匙聲知道係邊個番屋企

日文
樂器

放大鼻孔

臨有特別事一定發燒
例如細個學校旅行
所以細細個屋企人plan乜都唔話我知
有次唔小心話我知去水上樂園
頭一星期都無事 以為可以去到
點知去前一日突然燒到39度
搞到細個成日唔開心
邊到都冇得去

記巴士路線

望兩眼知人岩岩做過咩去過邊

講大話

條J識轉彎

神技要在郊區才發動到？有冇諗過個異能其實是個鼻有十分鐘預知力？

市區都試過得,不過唔係經常,尤其是而家空氣污染又勁咗就更加少機會得

雙腳放係後頸勾住

用嚟含撚好有用

連打3次飛機

每日做三下situp

可唔可以記埋我個個 開學前一日

唱中文以外嘅任何外文歌
會俾人以為我唱緊泰文

你又覺得好撚好笑？

真架？

震眼球

唔准上網搵即刻答，洪都拉斯首都同國旗咩樣

我都係，個口會越黎越多氣

巴打學武術咪好勁

射箭
我明明覺得好型 無囡會欣賞

條脷可以用力由上顎拍落下顎 好似細路仔玩口水咁有啲啪啪聲 但係我嗰個係勁大聲 好似啲𡁻香口膠整嗰啲聲

咁可以食大茶飯咼
試下跟住銀行staff入保險室 就咁拎D錢走
應該無人留意到你

幾時想訓都訓得著

我嗰樣技能身邊冇一個fd做到
第一次見我做既人會好驚訝，跟住做都做唔到
如果我一講係咩技能，肯定自爆
所以我唔敢講

好低質

你太緊張

仲係A0

三分鐘熱度

我識吸口哨

巴打係上堂、睇書定係睇youtube/片學既?

易學難精

昆蟲體質 會feel到同埋吸引周圍既昆蟲去自己度

我都係依招

對高頻好敏感，隔離屋有無開電視都知

郁耳仔

etc.......

同你一樣
我嗰樣技能身邊冇一個fd做到
第一次見我做既人會好驚訝，跟住做都做唔到
如果我一講係咩技能，肯定自爆
所以我唔敢講

每次到外地頭幾日一定落雨

我聽鎖鑰聲

可以講流利既廣東話

聞到同感覺到鬼

令人討厭

電子殺手
用質量極好嘅耳機或充電線就半年壞一條Ok嘅就2-3個月普通就2-3星期 唔好就1-5日 電腦/電子產品好啲 通常保養期前壞3-4次 之後就冇咩壞 少用就少壞

記電影，劇集對白

睇錯做absolute bitch

收啦 不如不見低到兩個咩都得

流眼淚淨係流一邊

隊友都搵你唔到

吸蚊體質

唔洗扣喉可以令自己隨時都可以嘔

竟然有人一樣
連d無聊垃圾國家都記埋

猜包剪揼猜贏鏡裏面嘅自己

功夫熊貓咩 其實係份人太懶

作文

正吖

次次依啲天氣就算屙乾淨屎，都要啪番粒正露丸先出得門口 唔係又會有feel

做殺手

完全冇用

「Urrr」到啲frd屌鳩你先停

有同感，係打丁嘅時候特別留意

打太鼓

條脷識褶M字 疊兩次 卷脷 左右s脷
控制起雞皮
控制郁耳仔
閉合鼻孔
唔用手指鬥雞眼

簡直係天才
可以用泥做明燈

COW死女

ching咪可以係咁發春夢

單眼既話可以左右開弓

會唔會係你未訓著呀

倒立

細細個練轉書 練到飛上天再接番 又可以換手再轉

對血味好敏感, 女仔M到一定知
試過同個男仔FD, 我問佢係咪流血, 佢話無, 我堅持佢有, 佢CHECK下先睇到腳比野介傷流緊血, 佢著緊長褲佢自己都唔知
我班FD都問我係咪vampire黎

鬧鐘響前一分鐘就醒左

可視角係唔計郁埋頸個喎
極限咪都係180度左右

任何人對有興趣嘅嘢都特別有記性架啦
例如打開Lol嘅人淨係聽到普攻/技能音效都已經知咩champ

唔知點解睇到打咗個喊露

識鬥雞眼咪得

lab skiils

發夢時講流利英文

一碌木棟係度射箭，唔係同好嘅係隔離睇都覺得眼瞓啦

就黎落雨膝頭哥識痛

唔係鬥雞

粗口特長生

打飛機落馬桶～穿針！

我玩咗無十年都有八年 由細細個興趣班學起 到之後上youtube 學下 然後識到一班人 一齊交流 去過一啲出名魔術師lecture 參加過每個星期都有嘅聚會 人搭人一齊研究

極危險

可以預知聽日會唔會好天 如果我夜晚耳仔好熱嘅話 第二日一定會天晴

但我望到好多血會暈

抖住中場

雙聲系

你死撚左啦

有蚊就會打乞嗤

做演講

fluent native English speaking

100%送車尾
無論巴士地鐵定小巴都可以睇住開走
預早五到十分鐘架車就會提早開走 預早15分鐘就會望住上一班車開走
地鐵就算用next train app都係會送車尾

聞到有無落雨同會唔會落雨

記歌詞記生日記動物品種

用腦諗野 但諗埋d垃圾

thx， 十年八年 大師級
一班人交流一定好正
我係super junior，學左兩星期
一開始睇youtube，近排係咁買道具
巴打有冇聽過叫venom既道具，相比其他都賣到幾貴 $200，但幾多function
同埋巴打覺得睇書幫助大唔大?

巴打一定係全球只有30%人口既直覺系

大師級就唔敢當 我中間斷斷續續咁玩都仲算係新手唻
Venom就好耐啦 200蚊嘅gimmick尚算唔貴
而家最基本嘅gimmick都要兩三百起跳
睇書就都有幫助嘅 之前takumi takahashi本書咪幾好

女上男下永遠硬而不射

一次過食兩支煙

去ikea食熱狗將芥辣同茄汁唧到好似廣告咁靚

有氣感
不過練唔到內功出來

我都聞到，但其實平時嗅覺好麻麻，淨係對呢樣敏感

呢個係有用架喎

Same

有咩用 (真心問

好似話做過實驗冇人可以打開眼 我都好想見識下

筋柔軟，可以練好多腳步既技藝，如跆拳、跳舞

著鞋可以唔洗綁鞋帶，可以直接塞入去

我都想，但我其他筋唔得，例如彎腰隻手扯盡都掂唔到地

彈結他

自己整啖氣吞左佢 再好似飲完氣水咁嘔返啖氣出黎

SORRY!

認人樣好叻但係自己記性差
例如好耐之前係fd個story見到佢同第二個唔識嘅人合照，過咗一排見返個條友會認得但係唔記得係邊到見過，會走過去相認然後對方係

觀察力強，有少少蛛絲馬跡都會俾我FF成個故仔出黎，所以朋友俾驚喜我好快俾我估到 當然我會扮唔知扮好驚喜咁唔會篤穿

同埋尤其對朋友嘅八卦事，有時佢地暗戀邊個或者同邊個一齊咗但係唔公開會俾我估到，之後問返佢地佢地嘅反應係以為有人爆俾我聽，同佢地講我點估到之後佢地會話我cls

背到地鐵路線 倒轉背都無問題

佢冇存在感但個籃球有

咁易

睇或溫英文文章 書 卷
會頭暈眼訓

眼球會震

可以日日射幾次
冇慾女屌冇咩用

我都係，加上我係地獄黑仔王
由細到大都冇中過獎
連中學聖誕節交換禮物都可以抽中個無返嘅同學

一嘢由單眼皮變雙眼皮 再一嘢由雙眼皮變返單眼皮

真係好撚無聊又冇用

秒射

跑得好樣衰

濕嘅草味

可以去in天文台台長試下

8月31

儲存電能 有金屬嘅地方掂一掂就釋放

中學可時可以拎黎撩下女仔

我都係 不過大左就開始有記到咁多條友

屙屎壓水花

識玩3X3扭計骰

以前番學可以feel到d老師幾時叫中我答問題

有冇參加過比賽？

用一秒時間將單眼皮變成雙眼皮

讀心術，但係而加只可以讀自己個心

可唔可以教下我點控？

可以準確預測市況
我買升就跌，我睇淡就爆升

係咪可以自含?

記曬電影每句台詞，語氣，説話速度，聲音高低

長期訓覺唔發夢

Same......越期待越會發生唔到

係咪啊

卷到花形脷

女

要返工返學嘅日子就訓到鬧鐘唔響都唔識起身，放假嗰陣就一神早自動自覺彈起身

作文勁

日本既首都？

芭堤雅

倒立打飛機

以前係樂古打AOC城快差唔多係最勁果批

標準嘅掌上壓，你估自己做到幾多下，或者咁講，做到定做唔到？

台灣首都喺邊？

放屁又響又臭

聽人講嘢有時聽到一半會知佢後半講乜嘢字
聽未聽過嘅歌聽完前半句估到佢後半句嘅音

用手掌氣壓製造放屁聲，只要唔係太粗糙嘅平面都得

打嗝
打字快

射精

左右手轉書

廿一世紀復興忍者事業，好有用

有冇睇過韓國果套voice？
可以去999報案中心幫忙破案

記生日，小學同學啲生日重記得

一次食兩支煙

好想學

秒速破解兩幅圖搵錯處

去廚房想問啊媽野 背後問 佢煮緊飯
媽：哎呀 人嚇人冇藥醫
我：

其實有風濕都可以知幾時落雨

成日會嚇親啲同事
有時啲男同事向後移動唔知後面有人就會我碌嘢撞到人哋屎忽
好尷尬

彈琴

係wo 原來係年長既獨有技能

如果人地叫你當69係魔術玩嚟睇下

打機依樣好重要。。。

勁過輯私犬

我係隔離中哂自己唔中啊屌

你以為天文台真係用電腦計算幾時打風落雨？
局長話六十歲都仲可以就職就知啲咩事

賣藝啦屌

六十歲就去做天文台

我都得啦

屙屎好快

幫我含

咁好勁
我想要可以發返同一個夢嘅技能

我未學到風濕呢個技能

好撚燈

捉伊因實贏

偵探 柯南二世
搵食技能 影捉姦相夠你食過世

我嚟嫁屌

隔日訓覺

吹口哨
超龜速玩扭計骰 （平均兩分鐘先扭得完 ）
比人屌極都面不改容

每落地一次同我HOLD 兩鍾先上番黎

錯啦
以前有堆打開魚既水上人好識睇天
幾多歲請佢地都冇問題 佢地係海到睇天就判斷到 有d 仲識睇雲 都幾準

以前做野識落但冇聯絡了

我唔直接答你
我用例子答你

極速入睡(平均5秒)

真心難

手動呼吸
(我係入黎搞事的)

啪腳指
手指彎到差少過1cm可以掂到手背

縮細又得 變大亦得

十個抽有九個中，我就係唔中果個

屌，一個都諗唔到
連擅長嘅冇用技能都冇

粗心大意

直覺都幾準
行行下街覺得會見到個朋友，點知過幾秒真係會見到

絲打 得閒一齊交流手語

等巴士

我連無用既技能都無。。。

的波 估計多過9成港超球員 但踢波唔勁

魔術巴，請問外國網店係咪會有得賣 ，方唔方便貼link

超市排隊一揀就揀到最撚耐果條隊
隔離5個 我果條3個 都係我果條最撚耐

同埋venom對於新手黎講，門檻是咪都幾高

一日痾三次屎

我可以將清水過慮成黃色

手指功力有加藤鷹咁快

忍屎可以忍好耐

好冷門嘅嘢唻
我淨係聽過咋 知係magic factory啲嘢唻
詳細點玩我都唔知 我見murphy都無 你可以試下淘寶嘅

真唔真

捉象棋勁

仲有時得時唔得既預知能力

數字易經，幫自己轉運

少少第六感有咩好作假 信唔信隨你

魔術巴打，其實係想問有冇d魔術道具網可以觀摸下現時既新/熱門道具， 順便帶d番home玩下 ，之前問得唔到位

巴打，我信你

觀察力強
同朋友或者街外人擦身而過時，記到d人著咩衫咩鞋成個造型，可以一五一十講翻出黎

做偵探一流

用喉嚨吱啲痰出黎，唔洗用咳😂

睇完即刻打左個

Murphys magic
Penguin Magic
最常用係呢兩間
不過你盲摸摸都唔會知買咩好
可以上YouTube 睇下片學下先
見到出名魔術師可以喺ig度follow
咁你就慢慢跟得上
你而家練下基本嘢先仲好
你玩stage定close up?

一邊說話
一邊用脷發出dak dak聲

淘寶 Aliexpress

正版
兩卷invisible thread 賣160蚊美金
好過去搶

雨神同行